GME買晒Call同Put你教我點輸

無論大戶贏定散戶贏我都有錢賺嘰嘰嘰

打和呢

手續費

邊有咁易啦 獎門人咩 話晒散戶同大戶都賭身家 實拼個你死我亡

呢個世界有種賭法係...
買晒大細佢開圍骰

chok 都chok 到 value 無晒啦

唔會啦 大戶點會甘心打和 星期五實有一邊大勝

先生 你識唔識計VOL?

唔是會抵消嘅咩？
利申 唔識

賭埋今晚好啦, 一陣只係三四十蚊上落就搞笑

縮vol縮死你

買100正股+1張protective put點睇

時間損耗會造成雙殺
其實尋晚好多115call即日走

即日走縮得幾多

少玩幾千蚊啫尋日買2000put賺咗1萬

輸時間值、輸IV
上次睇即月 IV 好似去到400%以上

買晒兩邊 隻call升咗5倍了

你地教我點輸

一切在掌握之中

放咗call了聽日繼續買晒兩邊